買唔到親生仔n5x點算好？

諗住做孝子買俾老豆
但連官網都無得買
仲有邊度有得買？

買n6 好過LG

唔好呀...呢代係垃圾機黎
實比老豆屌死

太舊啦，仲有可能有bootloop問題

其實好好用
係衰BOOTLOOP 用用下會無啦啦壞
如果唔係我用左年幾都好順

那有咁多筆直啊

咁你有幾多筆直先

N6 $3500攪唔攪得掟

有3500嘅不如揀oneplus 3t，接近原生Android，又有Lineage OS刷

買部機最後會bootloop死
不孝

是但買部nokia6算啦，再唔係asus低階機

asus zf3 s625 唔打機夠晒用

5x一年貨仔已收皮

lg屌你老母

買左部n4俾老豆用左四年
直到依家開始神神地 成日自動關機
但都覺得親生仔最抵玩又原生
所以想買番親生仔 咁6p點睇？

有d都係有bootloop 問題

姐係唔洗諗親生仔？

Nokia n6

老實講 呢代親生仔真係麻麻
我自己都係用緊6p 覆你
so far 無咩大問題嘅
但andriod 7.0 up 加埋粒柒鳩u好撚食電啊

老人家唔打機 試下nokia 6
都有原生rom 好似係

買後生仔囉

買部bootloop機 咁都叫孝子

moto g5 plus,nokia 6

Nokia 6

Nokia 6 百老匯豐澤全線無貨